[新一年新開始] 修咸頓 對 利物浦 2

go

2021前推爆埋呢個po啦

留名

又reschedule
不如停左佢啦

兩個鐘邊有可能
成班去曬蒲

除咗格劍都無咩可能

報道

佢同台長格劍

又係你

好撚凍

點名未
1.叔

得你1個毒撚咋
仲點咩名

你第3q未

11Q都黎緊

好眼訓 唉

咁唔訓?
等send msg比女啦肯定

等收msg

咁成世都唔使訓

有無code推薦想打個跨年J

你咁講我就安樂了

.@DuncanCastles: “Liverpool are working on a deal. That is Sven Botman, in his first season at Lille from Ajax for an initial €8m [£7m]. He's been outstanding at Lille. Netherlands squad, 21 next month. Tall, quick, incredibly strong one-on-one." #awlfc [transfer window podcast]

.@DuncanCastles: "They would be willing to sell the player for twice and a little bit more than the fee they paid. They have been speaking to Botman’s agent. Botman’s agent likes the sounds of the conversations and believes there is a strong possibility of a January bid.”

我等緊SEND比人妻

NYKD

🇩🇪Sky Deutschlandによれば、リヴァプールはトレードに興味。

カバクはリヴァプールのセンターバック問題を解決でき、シャルケはオリギと現金を受け取る。

但しオリギがシャルケに長期的に残りたいかどうかは疑問であり、半年のローンの方が考えられる。

[🇩🇪DER WESTEN]

唱國歌算唔算違反國安法
搞革命

利post人去留空

Happy new year

真毒名單
娜娜奇
阿叔

睇緊倒數直播

比阿正笑到仆街

其他人都要入制裁list

低頭 我嘆著氣

睇成晚達哥

真毒名單
娜娜奇
阿叔
粗

真毒名單
娜娜奇
阿叔
粗
西仔

有無人可以大概講下個咩凍凍蕉係咩事？

有冇ching去左老蘭倒數

咁平買到都唔方勁

有小妹陪你

蓮妹

JELLY都係咁上下價

Di Kar Sun nin fai lok

GMT+8 HKG
2021/1/1 00:00:00

新年好

Happy New Year

NOT HAPPY NEW YEAR
願各位平安

happy new year

新年快樂 天滅

各位利子新年快樂

新年快樂
光
時

希望新一年獨立到

happy new year
各位利子新一年新開始

新年快樂

新年快樂! 利記長勝長有!

祝大家都有妹豬cow

新年快樂 身體健康

祝各位利子手足
新一年快樂平安 心想事成

祝我地捧到今屆英超冠軍 歐聯冠軍

新一年大家努力比d掙紥，努力同壞人鬥命長！

利子新一年日日有囡cow

新年快樂 香港人利子

新年快樂各位手足

快樂

頂撚住呀香港人, 利子

新一年加油努力捱落去

YNWA

新年快樂

希望下年有得去anfield睇波

各位利子們新年快樂

雖然我一啲都快樂唔起嚟

依到全部講完新年快樂就唔見哂

新年平安各手足
YNWA

真好多入黎打個卡就算

有咩想吹

吹我

瞓覺啦 又無女

算係咁啦，個個屌梗西都攞個電話打句新年快樂

有心

個個都話冇女
唔通真係冇女咩
尤其奶西

唔洗訓咩

真係冇

今年倒數唔好俾我再喺度見到你地

新post pin呢個好嗎

繼續一路屌一路撐

你已經有樹淫妹

U

無料到，又話凍，仲暖過琴晚。

利子們新年快樂

2021 let’s goooooo

尋晚沙短有冇掂過波

Who

得果3分鐘想點？

HEBE

琴晚有無捱西波？

聽日又有西波睇

簽左人

仲要係新cb

Botman?

經過一年努力
都係要以A0狗身分踏入2021年

放大先認到

我老婆

咁多老婆

好喜歡她

發夢有個後宮團

Me2

大家新年快樂

Happy New Year
YNWA

新中堅

好心
買都買即食啦

F羊啦 滿足啦

依家先上水 知咩料啦

book間房訓返晚
第二朝再返去會話你叻仔

忘了是怎麼開始

也許就是對你

四碌棍打完麻雀

開心左一陣，
點知目到16歲
都唔知破左處未

好撚凍呀屌你老味

本身想打機 啲手指郁唔到

又做羅賓漢

買個迷你暖爐擺枱底成身暖曬

睇荼毒室直播睇到依家是否可悲

綠魔搵到你未

三場客都算
主場贏唔到降班隊真係最燥

Liverpool sources have already indicated that notable incomings are also unlikely in January. Klopp is said to be content with his options at centre-back, despite Virgil van Dijk, Joe Gomez and Joel Matip all being unavailable at present. #awlfc [liverpool echo]

Anfield insiders maintain that any significant recruitment work going on at present would be mainly looking ahead to the summer window. #awlfc [liverpool echo]

Liverpool have assigned a physiotherapist to work with Virgil van Dijk as he continues his rehabilitation from a cruciate knee ligament injury in Dubai. #awlfc [paul joyce - times]

The centre back has been training at the Nad Al Sheba Sports Complex in the United Arab Emirates as he continues his recovery. #awlfc [paul joyce - times]

Liverpool's stance again is that they will not be signing anyone in the January transfer market. The response to links with the likes of Ben White and Ozan Kabak was no interest. #awlfc [sky]

HAPPY NEW YEAR

Happynew year!

凍醒左

又早到左OFFICE

凍到癲係個營到

成晚食左幾多妹豬

真係唔見棺材唔流眼淚，係唔係諗住下半季高普落場客串中堅

包左場 得班fd

即係唔熟唔扑

沙拿個乜頭仲細過文尼
要不和了

乾妹乾上床

個個都著波衫 得TAA唔係

勁5P

你地去左邊

利子s 新年快樂

今日都要返

D大細排位分佈好奇怪

成間公司都返曬黎
大家真係勤力

早晨，新年快樂

終於訓醒

吓簽咗人？

請問有冇手足知道今晚邊度有得睇, 流浪對些路迪？

1月1都要返

咁誇

放假狗巴都要撚化我

奶西真係奴隸黎

我係公司著緊4件都覺唔係好夠
有個女同事著一件短衫仲嗌熱

佢就唔出奇呀
問題係成間都返齊好顛

係咪一路嗌一路扯高件衫

咁又冇

奶西真係偽毒嚟

制裁LIST對你已經無用

佢有冇扯旗

2021你先知

我美國

垃圾嚟 咁都揾唔到

謝4入手

本行係咩

個個都咁高rating

利迷幾靚仔下

凍到仆街

我仲差佢少少

捉到反軒

開緊暖爐吹緊

weak

我用緊人肉暖包

早安都85

唔好提隻早安
pes每星期會有唔同球隊出精選球員
精選球員會勁過正常，但只可抽3下
今個星期出利物浦
我抽3下中 2隻早安 1隻高美欺

留意到冇軒

利post己死

好多偽毒架呢度

佢有無陰陰嘴笑
如果有 佢暗爽緊

唔係下話 奶西1號都要返工?

今日暖咗少少 至少我瞓覺無凍親隻腳仔

オリギに関する噂が飛び交っている。

情報筋によればリヴァプール側から売り出すためにプッシュすることはない。

ただ、リヴァプールはクラブに尽くしてくれたことを認めており、満足のいくオファーがあれば彼の邪魔はしない。

[Liverpool Echo]

當然要應該年初一二三都要

搵啲同事返初一初二 有啲返初三初四
大家輪流啊嘛

Manchester United will be without Edinson Cavani for tonight's game against Aston Villa after the striker was suspended for three matches and fined £100,000 for a social media post | @_pauljoyce

冇啲得一個咋
但我想返足農曆年 廢時比啲親戚煩

唔知帶邊條女返屋企好 唔想煩？

額外有錢嘅我都想返當儲假

同佢講武肺呀,咪黎

就係冇唔會有咩三工呢D
當normal wds

當年啲曼狗話我地抵死架
而家回力鏢
不過3場罰少咗

使唔使停埋聯賽盃

咩事

講左乜

今日D mk利子無上過水

我上足咁耐=我唔係MK

係IG講力架
但係南美其實唔係歧視字黎,係真係咁稱呼黑人

咁同丫so有咩分別？
點解唔係9場？

因為佢係獌

牙蘇直接鬧evra
Cavani係友善口吻，仲要係IG留言，差好撚遠

好仆街

Celta Vigo defender Stefan Bajceti is joining Liverpool.

The Daily Mail says Liverpool have completed the signing of 16-year-old defender Stefan Bajcetic for £224,000.

(From The Athletics)

屌 又簽幼幼

過2,3場就會傳佢有機會上陣架啦

利post已死

聖誕元旦過咗
冇得叫春又冇波睇

返緊工呀

tbf 唔關事既
唔簽幼幼唔代表會簽人

師弟無去食女咩

係OFFICE同樹淫妹

成班冇女冇仔嘅朋友book房玩game

朋友是 朋友吧
和你身份不進化

好耐冇見佢

player唔好害人啦

我都想要阿正嘅簽名相

瞓到癲 個頭都暈暈哋

唔係你呀啦
你死開啲啦

牙正應該係啲圖加水印嘛

新快!

咁遲先講？琴晚扑妹豬扑到依家先起身？？

早走聽日wfh

橫掂都係輸 直接出估尾數啦
波波頭同philips靜係睇啲身體質素都唔想同佢地交學費

VDB去咗邊

寧願佢繼續踢荷甲攞經驗

VDB19歲轉身轉到39歲咁

me青頭

都唔知點Scout既。。。咁既撚樣都買得落

女神bb

你女友係唔係唔知你有連登acc

又成日睇女ig又叫人女神

第一日就簽人
估唔到fsg咁積極

Any bb miss me?

叱咤係咪收唔到音,D背景音大到你

Miss you stevie
和左比狃之後我就一睡不起

音響好廢

其實係因為現場人數唔同咗
收音變咗

陸續有來

係咪死左🥺🥺

幾時一齊飲威

飲開1664

Liverpool could make a fresh move for Ismaila Sarr this month.

{@TheAthleticUK} ~ #LFC

簽多100個 前面三核都係咁出
沙拿再踢足 or 90分鐘換

簽後防好過啦仆街

個諗法好唔錯

呢個吹大咗

個好唔錯係positive 定negative?

Positive

佢啱用
但唔會係接班人
不過最緊要
係貶左值

Sarr唔貴咩

平咗10m

買sarr不如買麥巴比

25m?

有新既唔玻璃既球員未
唔計老母續約

條友廢到閪咁 唔會啦

今年佢有咩歌
之前見勁爆又係佢有份攞

Yes

呼吸有害

佢唔係好夠班喎

拎25M買中堅會唔會開心D

新鐵三角誕生👏🏻👐🏻
買Ismaila Sarr頂Mane
jota 頂salah
南野頂明仔

垃圾到
比RB比Terence好過啦

而家買，即係夏天放走沙拿同文尼是但一個囉

正確
但佢係一個好唔錯嘅後備
一定有用過力子先

睇佢數據 17appearance 4g5a
同Elliott一樣

進攻問題同防守問題一樣咁大
中堅其實要買兩個
一個係for gomez 收皮用
一個係本身已經要嘅後備
已而家情況
可以買最合理嘅後備
係kabak 同sven botman
呢兩個都可以打劫
之後你話接班level已經係六月先好再諗

係既 但我覺得中堅問題點都要擺第一位
1月起碼買1個啦

林家謙點解無獎

如果係放文沙 應該都唔會係買佢我諗

好喜歡林家謙

有了

係咪死左 同 同床訓 都成為利post經典

一人之境都無 我吊高佢媽過海

勁撚on9真係

林家謙扮緊周杰倫定方大同 唱腔似盧冠廷

佢真係好吸引呢

唔好一黎就打大佬ok?

上面我講嗰兩個人選其實好合理

今晚有冇真利

有咩睇

睇49000？

有冇利子今晚支持維拉 今季除左利幾鐘意呢隊 睇佢點打狗都好

新一年柒典都係柒典

冇嘢了
睇錯咗個時間表

幾時同柒雅拍拖
兩個都係咁柒

真利=早啲瞓

原來今晚都有英超

阿典訓醒未

反而我就真係新一年新開始

我真係唔識欣賞莫文慰

有妹豬

神會打鳩你

直頭好難聽 無聲底無唱功

其實連佢隻金曲我都唔覺得好聽
由頭到尾都唔明點解佢做到歌手

制裁名單呢

人地HIFI天后

唔明即係咩

用音響聽有feel好多

果個唔係蔡琴咩
是主～～～在敲打我窗～～～～～

佢隻寂寞的戀人啊好聽到仆街
但其他我都唔識

牙米我你都制裁

佢幾有都市女性氣質優雅feel

無唱功

Southampton will have their manager Ralph Hasenhuttl back in the dugout when they host Liverpool at St Mary's on Monday after he completed a period of self-isolation following a member of his household testing positive for COVID-19. #awlfc [evening standard]

唱功一定有
但唔係主流嗰隻

因為一放走三寶
對家知你有錢就會叫得貴，而家買半年坐bench又合理

清覺得佢夠班接文沙班?

文尼踢緊修仔你都唔覺佢勁啦

銅獎

成版熱門都係頒獎禮

Botman應該有機會黎
去咗搵agent
Agent兩日前like左botman 去利rumours

仲諗住十大會有佢

真係唔覺sarr夠班
佢踢英冠 17appearance 4g5a
同Elliott數據一樣
咁不如用Elliott

真...不如比佢地爆1001啦...

BLM呀唔買佢 係咪想比人拆anfield

信高普

阿積士同RB 果2個係咪無機了

文尼踢修仔果陣好firm架

好事嚟

一人之境早排我真係無限loop

仲有下一位前度
MV有Alma

六月先好再諗
依家買後備

成個細哨咁喎

咁少獎

有無人知姜濤咩事咁多人屌我見佢攞獎唱live ok喎

啱啱睇返，一人之境仲少views數過姜b首歌

係呢度講好啦 一陣比啲fans睇到 追撚住你黎屌

宜家買到既話, 推返邊爐上防中有無得諗

師兄對botman有無評價？睇球王片都係打法甲多 好似唔多作得準

其實GE都firm 既 不過覺得上位得好快

利伸都係中意林家謙多D

「歌迷既眼睛係雪亮既」
呢句真係形容得好貼切

真

證明viutv 影響力幾大

講緊佢啲歌

Rubberband
好喜歡他們

林家謙明明係903契仔嚟

上年新人金

今年又拎作曲金

又係姜濤佢攞其實無咩所謂 雖然都想林家謙拎

我都係中學鐘意到而家

salah or mane goodbye?

唔識欣賞

放走Sven botman 可以話係阿積士呢幾年做過最差嘅決定
Botman係一個有193cm身高，天生左腳，體能唔錯嘅荷蘭中堅
佢嘅速度唔慢，仲有爭頂功夫喺法甲已經係最top
左腳將+識爭頂呢樣野可以話利記而家好缺乏
我對佢評價都算高
法甲黎講數據好top
就算而家買係當後備，但我覺得佢未必只係後備料

Botman 唔算係接班level？

佢哋嘅歌係好溫暖同鼓舞
誇張啲講
有時係黑暗中嘅一點光明

唔好啦

我會想佢做到

ELKE

咁啦子係1

嘩屌 獌個場4點鐘 點捱

你打少左我覺得

我username唔係可字頭

我都以為係@@

無誇啦
小涼伴阿波羅發現號
到逆流之歌未來見
都係咁有意思咁有鼓勵作用

2揀1似SALAH走機會大D

BTW球員既能力唔單睇數據既, 近年都唔知幾多數據人黎英超之後水到仆街

差唔多300磅你都有興趣

咁又好似ok
不過首先要真係買到先 垃圾fsg買個中堅都講到買包皮咁難

唔開心嗰陣聽
真係會舒服好多

唔係佢
但fans陰天好正

生日快樂

salah 走既話, 應該係jota 上位
如果買sarr黎做後備打下盃賽我又覺得OK WO

唔識欣賞林家謙把聲

Share左啦牙琴

冇追post

太浮
不過我好欣賞佢創作能力

諗起都唔開胃

識咩呀你

幾百磅嘅肥婆你都肯啃

幼幼?

不過Jota打右邊真係唔得。
寧願文尼打返右，直到買到包皮，或 Elliott 夠班上一隊。

20歲，都算半個幼幼嘅

Welcome Sven Botman

點解至尊歌曲大獎會係莫文蔚攞

仲未識分咩

Ali散咗

不如玩公投決定邊個ELKE靚啲

得你先啱隻肥野

剪影的你輪廓太好看
凝住眼淚才敢細看

2021第一個好消息

排隊啦

source?

公投時間
：elke

：elke

在無人知叱吒有無重播？

單身好想溝佢

你班偽毒排咩

就算你壯闊胸膛 不敵天氣
兩鬢斑白 都可認得你

韓妹果D係咪會迷姜濤？

呢度有無利妹係咁下 taste?

姜濤呢啲垃圾都有人鍾意

今晚49000贏波就上榜首

大炒9球既話

要迷都迷個靚仔啲

唱live真心唔差喎 雖然都想林家謙拎

有幾垃圾其實 見公海好多人屌
但其實咪正常偶像姐嘛唔係嘛

公道講句佢唔差喎
只係唔應該捧到咁高姐

李佳芯獨自搬離西貢愛巢 傳與拍拖6年陳炳銓分手4個月

Botman 真係唔識
但望一望法甲積分榜
眼都突埋
關botman事？

里爾中堅喎
目前法甲失球最少嘅一隊

公道講句 淨係講樣 已經好過出面啲毒撚連登仔啦

自

大圈仔都岩

真係唔識
法甲真係好難判斷
Renato sanches
Paqueta
呢d去到都可以翻生

但個botman 先19歲仔
就坐正睇怕都有d料
要買應該唔平啵？

我又冇話鍾意佢
呢度大把人知我鍾意聽indie,rock的

最平20m
冇得再低

預 £15-20M 啦

我地有個19碎都喺歐聯坐正

熱門

太完美

牙典

我架 你慢慢El你個ke啦

兩個都要

我全都要

.. 駁唔刀

4:2
證明大家嘅審美觀都冇問題
係你有問題

我初頭諗住畀定負評先睇

成班食得咁肥

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積，所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。

如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。

首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁戇鳩。

下身方面又係有學問。

肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛，所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。

據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。

奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。

愛狗唔出2&b立即輸波

椰子搞掂

愛狗

椰子今季又幾穩打穩扎wor

利市一齊失分吧

召喚會員James Rodriguez

舊年西咸有個咩菲臘比路爾斯好似幾好波，
今年唔見左人？

菲臘比安達臣？

Sor

咁多人唔瞓覺睇獌贏波

咩事要借走佢？
技術應該唔差過沙基利

人地話垃圾咪垃圾囉

點解隔咁耐先踢
唔好俾班仆街抖咁耐啦 陣間又失分就無藉口架啦

我又覺得百花齊放點都係好事嘅，起碼吸引翻多啲人聽廣東歌先

A big offer for Xherdan Shaqiri this month could tempt Liverpool to consider cashing in on the winger. [@IanDoyleSport]

Liam Millar and Yasser Larouci are also two names who could leave Anfield this month in order to raise funds. [@IanDoyleSport]

今日之後先發現
小妹原來係憑實力單身

cash幾勁 比到威脅taa

新一年依然咁on9

正常人都威脅到taa

唔好一味踩啦
啲思想仲停係以前咁
覺得後生仔上位紅緊 就搵啲野踩下咁

啲人一味話香港樂壇已死
又要屌人追韓星追大陸星
但偏偏又唔欣賞下本地啲後起之秀
好在今年廣東歌文化叫做有返啲起色

冇迷佢
但有留意下Mirror啲歌/佢地隊其他人
Ian Chan / Eden / Anson Lo / Jer
個個都好有才華

1:1

Agree

唔駛理佢哋啦
我屌宗師都係因為佢表現差啊
嗰班on9係唔搵嘢屌唔安樂啫
典型連登仔心態

死獌狗又黑哨

12碼聯，咁都12碼。

而家自己kick到自己都有12碼

Cls

未掂到腳
自己先跌

不如直接俾個冠軍皇者獌

獌後上奪冠了

深夜西波都一齊睇，點係呀

cls又pen

49000真係冠軍相

咁都有可能係agent 自己吹風既

踢乜鬼38輪
英超冠軍12m 分勝負算啦

隔咁耐都算
但唔好擺週中深夜踢啦

明明可以擴大優勢 依家俾人追到同分

呢隊西波無得救 今季後星散啦

49000快車連黑馬都贏晒

垃圾利就連和護級隊
賽程已經冇人咁密

咁嘅態對獌隨時攻唔入又輸個12碼俾人搞掂

水貨本身今年川態唔差，但呢2場廢到仆街，唔知關唔關隊長單野事
加埋jota傷，真係0攻力

上場腳風唔順姐
好似係

自己kick自己都有pen

被人追到完全係抵撚死
快車期中前場死用嗰幾個，又唔換人，仲要死出垃圾宗屍
破密集Jota 又俾場太公波搞到收皮

冇var
就算掂到
都唔會hi一hi就跌就吹12碼啦

有var

但係冇睇?

黑撚到

吹呀

FA: 利同獌各拎一屆 好公平呀

新年 一本獌利

水貨真心好躝無啦啦好地地搞隊長呢單野出嚟 幾好波都冇用

唔知佢有冇嬲鳩埋taa
搞到右邊死晒火

而家隊波攻力好有問題
玩完了，又俾12碼聯奪冠

根本要買中堅啦
而家打唔到high line 根本牽一髮而動全身

凍到有d感冒

冇返工

無番啦
係公司個whatsapp group到打左句 感冒唔番啦
就繼續訓

可以抖14日

炒人七蛋冇耐咋喎

抖完14日之後可以長抖添

可以入營呃飲呃食14日

我都想可以長抖

買過羽毛球板?

希望t6擔正可以搶返d分

小妹唔打羽毛球

邊爐群組

我都想入到跳舞群組

想一齊?

我做奶果個

無人想比你奶呀

一開fb ig
全部都係結婚 生仔

希望taa可以正常番少少

12月係求婚月份？ ig起碼有4,5個求婚post

結婚月份都係

好癲 好多以前女同學結婚
or男同學搞大左被結婚

宜家利同18/19情況差唔多
18/19領先但連失幾場分最後比鏝反超失冠
20/21 領先又連失幾場分宜家比獌追平
和太多仲要和護級分子富閪紐不能接受
和愛白禮就比var搞
即管睇下今年係咪又失冠 係就自己攞嚟衰

對白都踢得差其實

唔踢得差就唔撚會拎唔到insurance goal la...
仆佢個街無vvd仲係度鳩hea
全季都係咁，唔係一場半場

Vvd傷果下成個局勢唔同曬

預今年第2 3 好啦 就算1月肯買中堅都係咁話

一傷就冇預會拎冠
但真係唔好比獌拎

係囉，難以想像佢地有返英超,呢個世界會幾咁群魔亂舞

有幾球冇offside都畀VAR拉到變off

都係好似得對一哥果球啫
記得冤枉pen就多啲 錫菲聯一球 白禮頓一球 仲有冇

白禮頓嗰度無兩分
拖肥又冇兩分
仲唔夠死咩

呢度係黑
但自己都打得柒
近呢兩場好彩冇睇

正常拉線都係睇外腳/外軀幹
球證拉白禮頓條友右腳(內腳)

thiago復出最重要

佢真係提升哂進攻個立體性

般奴射pen射到爭神射

死啦愈黎愈少確診 一陣冇左wfh點算...

寧願鏝贏

十二月中已經冇

今日就係wfh緊打ut

今年獌入5炒1 利5-0

李城10個pk

如果我係利物浦
就算個價只係傳聞嘅 9m，我都唔會買佢
情願搵個老將／完約／冇約嚟頂住先
我覺得 Botman 係幾唔靈活，轉方向／變速頗慢
亦因為佢成米九高，呢個問題喺英超會有幾大問題
而對於極容易被球證招呼嘅利物浦，個問題會更大
我睇過佢一啲比賽片段
佢係幾容易被對手超過，而慣性事後落腳飛剷攔截
但成個動作都幾慢
如果佢喺曼聯，當然會冇咩問題
但如果係去利物浦，就會大件事
英超啲球證實在太容易做佢十二碼

首先VAR越位線係無重疊
之後係先拉守方既線,再拉攻方既線
因為無得重疊,所以先會有E種夾硬拉線

Wolves boss Nuno says he is “ready to make decisions” in the winter transfer window after seeing his side linked with free agent Diego Costa and Liverpool midfielder Georginio Wijnaldum.

今晚好嚟

如果今季對手只係獌既話
踢得返18/19下半季正常水準已經夠
可惜今季太飄忽

有人唔係咁諗架
同埋有人覺得獌成班只係二線兵
唔知點解要吹奏佢地

牙米也叫春

我連叫嘅動力都無埋

關vvd傷撚事咩
最近輸幾場榜尾都係輸自己on9

獌個投入同人腳根本一定係沖冠水平

跌一跌都有12碼
今季做比49000啦

要打多4個鐘機先放工

真
利post只可以話獌垃圾
唔理現實

原本大好機會衛冕英超 一次過慶祝兩次聯賽冠軍
幾咁美好
今年獌拎真係慶你老母

打飛機打4個鐘

以獌既人腳 跟本就係要爭冠啦

依段最難打既賽程都比佢殺哂
利最易打但失哂分

有身體接觸就吹
on99

其實打下游隊，正正經經出件攻中，打4231/4213
但高普好執著唔玩純攻擊中場

係領隊癈d姐

前面3個已經冇乜火花 搞到啞火
自己失哂d分 真係

minamino好左一場又雪

輸自己有咩辦法
球証偷左4分 自己又輸左4分
前後8分

今次衰咩

最近幾場都睇到嬲

利物浦都係

不過係對家拎

長買獌唔會輸了

西波 無咩討論價值一場比一場灰

突然無哂心情

800蚊一早買獌奪冠 等收錢

希望牙泰健康
成條中場upgrade就可能有轉機
明顯3後衛勊死而家個陣同本身兩閘出擊個踢法
要更加依賴啲波由中間組織

只要泰保持健康就得了

季初獌失分味打易踢個d

凍到連部電話都唔想攞

我覺得可以比佢出半場先 真係唔掂咪打返原陣

呢個真 越睇越覺得班波冇火

後追$500先

新嘅論點係

唔係你獌勁呀
係利物浦今年飄忽炸

有時文沙拉邊 但中場又冇人後上
進攻一定便秘

前一兩日講晒啲戰術問題同個別球員心理問題 以致成隊波無起色 都係個句 唔撚想再睇閪波

TAA 傷完之後有邊場好過

我當英超歐聯為一體嘅野(都係大獎)
隊波已經叫做back to back連霸左
要連續3年都有大獎落袋係好難
強如曼城都做唔到英超3連霸

主要係打爆機嘅心態 對勝利唔夠渴望
18年拎唔到歐聯 19年去盡拎歐聯
19年拎唔到英超 20年去盡拎英超
球員都係人 對勝利冇以前咁渴望就好難比盡油

真係我地踢得好閪 如果之前贏幾場榜尾球隊 已經拋棄咗佢地

呢個真
所以有新血好重要
老實講而家隊波 出後備仲會表現好啲

高普放後備球員上陣 佢會唔放心

文尼 沙拿 放後備都幾肯撚定黑面

正常
後備球員能力上/天花板高度去到點佢心中有數
但會比其他人更有團火

其實都幾feel到高普有時都怕撚左佢兩個

jota傷咗 無一個有級數嘅後備可以替換佢地兩個 我做領隊望住origi 都唔撚想出佢

說真 我覺得要賣走其中一個會好啲 佢地成撚日扮大佬 高普最撚憎呢啲人

高普團火自己熄左唔少啦講真

我覺得係關 1黎 vvd無傷Bino就唔洗做替工 去返防中位中場會多返戰術去踢啦 起碼解放返神軒先啦 2黎真係唔夠中堅 又勁易傷

屌佢老味 望住佢on on99企喺到 70分鐘前人都唔撚換 臨完場先嚟換

呢幾日唔使開暖爐瞓覺

真
蝴蝶效應 有vvd嘅話bino上返去踢
鐘斯出場時間大減
一環扣一環 隨時有vvd就拋開左8分出黎

仲要見佢臨尾e起排牙扮嬲/發呆

真係笑撚左

雖然係咁
我覺得中間我地打出一股幾好既勢
係因為VVD 傷左 大家無咁鬆慚 人人做多一兩步補番

而且VVD係場上面 對家都只係對另一外果邊中堅弱點進攻 而家係咩位置都攻到入後面 攻擊增加左點放心全攻高位壓迫

士氣波好快燒完
而家開始見真章

thiago唔傷都兩個世界
比格離街傷左兩大主力

我又覺得唔使太悲觀既
每隊都會有啲低潮期
邊隊起身快就邊隊贏

廢中以前都會用角屎 古仔

因為費沙文嘅出現令高普走火入魔
覺得佢3個可以屌打全世界
但當其他隊傻閪咩 當人唔識得部署

有番t6 差好遠

比人睇穿啦 第3季

真心唔明高普諗乜

咁買得thiago我覺得佢知咩事係帶左新元素比隊波既，出左少少時間已經睇到幾promising，係比愛狗搞到重傷啫

最傷係太公波搞到冇咗祖達
未傷之前三叉都係破唔到大巴 靠祖達執咗幾次分

沙基南野點都可以做吓後備啩

對韋斯咸既奇妙走位

但以往都係12月衝一段衝到一月尾二月頭回落
而家12月但隊波好似仲係尻尻下咁

今日又係得番d毒撚係到

到底d MK係咪有咁多女屌呀

有太陽仲凍左 DLLM

Uting

呢點
得罪講句，高普唔夠費sir咁強硬。

以前曼聯如果有人破壞隊內和諧做球霸嘅話，無論你表現幾好，費sir真係夠膽賣走。

雲尼史達萊、史譚、碧咸就係咁畀佢賣走

季初吹阿同一哥，之後車仔李城，到未來熱，而家到獌
下隊大家估下邊隊 ？

利

係 但無我份

所以我覺得佢傷左咁耐仲係榜首。復出番就樂觀

一冇點人數就個個出晒街

悲觀就驚佢踢2場又抖2個月

下隊應該變返鏝
望一望賽程睇唔到鏝之後7場有失分嘅可能性
獌應該可以捱多陣 去到2月尾 3月頭到

我唔洗叫

朋友是
朋友吧
和你身份不進化

笑到最後 應該係鏝

有女

各位毒撚唔緊要
過多2個月到新年同情人節
到時又會迫害大家

原來利記專係target
Fonte 拍檔
虎，將軍，依家係botman

瓜師= 聯賽保證

阿古路出得返 應該都慢慢上力

Liverpool are already running the rule over a number of potential new centre-backs. Next summer, though, is the more likely - and easiest - time for reinforcement. #awlfc [liverpool echo]

Klopp may well ultimately determine he wants another defender this month. But if Liverpool go with what they have, an integral personality trait [loyalty] of their manager will be a key reason why. #awlfc [liverpool echo]

咁就支持鏝算啦

但佢呢幾年都無乜傷

個下收山腳無計

鏝今季後防穩健 失球少左 係前面啞火

我真係覺得獌班人有機會出殺傷戰術

得你一個姐
各咩位

原來佢踢得4場暫時
未開齋

今晚想睇謝隊蘇格蘭打毗多啲

希望佢贏

柒雅

Agent Fonte

相戀過 單戀過 單身或更加自在

mk

另類真利

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎 仍然是那麼認真嗎

想念是會呼吸的痛 它活在我身上所有角落

比狗
收工未

咁佢應該任勤踢到40歲退休做legend了

都未夠鐘

我想講幾句關於 Curtis Jones
之前我話 Jones 依家未夠實力去破對手嘅密集防守
主要並唔係話 Jones 嘅技術層面
而係精神上嘅層面
佢係毋須妄自菲薄，過份謙卑，甚至退縮自卑
我睇咗佢都有唔少比賽
喺技術層面上，佢已經係登堂入室，比起好多有名氣嘅一線攻擊手
而家佢基本上係毫不遜色
但佢個問題係，自信心係頗為不足
用波極為被動，有波就只係盡量交俾隊中老大哥，自己就主力做駁腳
係過於被動同謙卑
球場係英雄地，母須先自我綁手綁腳
而係要豁出去，盡情發揮身實力，放低無謂嘅包袱
不要辜負上天賜予嘅才能
要打開心裡面嘅圍牆
正如 Henderson 啱啱所講
當身處黑暗之地時，挫折逆境，正正就係一個可以令自己變強變大之機遇
要成大器，必先煉其心志

我要做個放下你的我
專心叫雞被前度慶賀

Jones都吹奏

可樂你都覆

訓覺夢到利輸1:0

迷宗黨：

可樂狗你都理

無睇到名

block 左咪唔使睇名

Too long didn’t read
次次見到一大段野真係知乜水

唔block可樂
只block覆可樂d傻鳩

咁想扑我咩

利po第一智將

你係咪其中一個

又深夜 西波機會70%

fonte話拍咁多個最勁係botman

買左啦咩？

早晨

咁高估垃圾利啊

Duncan Castles is now reporting that both Erik Lamela and Giovani Lo Celso have tested positive for COVID.

lamela隻賤種狗中唔中都無得踢嫁啦

OFFICIAL: Barcelona have confirmed Phillipe Coutinho will be out for three months after undergoing knee surgery.

屌那星仲未收得齊數

我覺得可樂清今次算好
最小最尾無屈落高普到
BTW我覺得有時去睇下可樂清既文都幾得意,係無D理遽姐
PS:我都係會BLOCK覆佢果個

好心牙叔啦 可樂都覆

為左唔找數去到咁盡諗起以前阿古

Breaking news: Fulham's Premier League match with Burnley on Sunday has been postponed after more positive COVID-19 tests at the club, Peter Rutzler and David Ornstein can reveal.

台長,請問下星期日凍唔凍

屌, 咁調利記果場去呢個時間算啦

凍 預11-15度

痴孖根 停其他場 都唔停我地個場

其實鏝對一哥果場postpone左
咁今星期對車狗果場又可以咁快踢番

英足總不嬲做d嘢都唔make sense

以為背傷發作

佢哋請d球證同VAR嗰d都係盲嘅
DKLM

Spurs have 'strongly condemned' Giovani Lo Celso, Erik Lamela and Sergio Reguilon after the trio were pictured together alongside West Ham's Manuel Lanzini over Christmas in breach of the government's coronavirus restrictions.

原來830有蘇超大戰

有冇lin

啱啱開波

熱狗對列斯都應該好睇
兩個戰術大師對打

撐謝隊了

列斯啲進攻仲好睇過利

leeds禁屌熱狗

瘋狂跑狗打法

harrison幾勁咁

驚佢地下半場唔夠氣
俾熱突撃

謝仔隊格流都畀些路迪㩒住嚟砌

個bamford吹大咗

我屌

咁撚樣12m

12m
屌文尼成日俾人扣都冇俾啦

禁區內？

個var睇乜鳩

個龍好撚鳩

似禁區外多喎

celtic 個右翼快撚到

son + kane 都傷

唔知荷蘭仔個傳聞係唔係真

2:0
DKLM

Son 快撚到呢

bamford幾球easy chance都唔入

son + kane真係勁
默契又越黎越好

第一季仲講到出kane, son就入唔到波

熱狗個個荷蘭仔廢到

摩連奴幾鐘意出佢 遲早變成偉利安呢d冇哂靈氣但做到哂摩佬攻守要求ge防守翼

咁佢而家都唔見得有咩靈氣

出lucas好過啦

Leeds個龍廢到

個龍小兒麻痺架

廢過早安

咪又係拎黎跑 幫手拉空對面d人

個龍係咪今年新買？

睇親佢接應高波都震過貓王

眼神有啲似米仔

列斯攻守都唔得

米仔識扭c朗 佢得咩

呢球個龍勁定荷蘭仔廢

出卡斯拿好過啦

似未入晒喎個波

有中堅啦唔驚

些路迪打少個

我覺得唔使紅

我都好鐘意睇佢9up

見佢話jones 自卑已經知佢識波

中間仲有個中堅包緊

雖然rangers 成場畀celtic 㩒屌
但1-0

謝隊有啲附碌

係個些路迪後衛頂入自己龍門

老烏feel

今年蘇超應該贏硬

希望第日謝隊接會有好球員畀佢舞

會唔會不敗奪冠

謝隊終於可以攞聯賽冠軍

打交未

估唔到呢場國家打吡都幾重火藥味

咦，係喎，但好似仲有十幾廿場

ranger打埋呢場仲有15場
celtic有19場

咁先好睇

Old Firm喺英國佬眼中重勁過雙紅會

謝四冠軍穩喇掛

個Aribo廢到....

原來咁解
睇twitter 好多人話old firm

其實唔係紅咗件可能變數好大

如果celtic連勝落去 要打多10場先可以提早奪冠

不敗吧

Unbeaten league season:
Celtic P38 W34 D4 L0, 2016–17.

咁當時成個league celtic 玩晒

錫菲聯得6個sub

係咪渣士嗰年

好慘

布包皮都係後備

係

本土連杯賽全部不敗

渣士

渣土唔是傻尻

外國啲友可唔可以正正經經隔離一排

臨完場前嚇死 好彩個celtic前鋒攞得衰

celtic 打得唔差

賺咁多唔去玩佢地覺得蝕

都玩撚左成年啦

中共就係睇到鬼佬唔會乖乖地隔離

連蘇超都可以換5個

謝隊

錫898

2分聯

冇球迷入場唔公平呀

錫對家贏到笑

刻在我心底的名字
忘記了時間這回事
既然決定愛上一次就一輩子
希望讓這世界靜止 想念才不會變得奢侈
如果有下次 我會再愛一次

呢隻基歌黎架

半場出包皮加強攻力算啦

我知呀
好聽咪得囉

Elliott又呃到個助攻

加強對面攻擊力

勁撚到

Gini Wijnaldum is now free to negotiate with any club outside England to join them on a pre-contract agreement at the end of the season

thank you lomo

官宣左肥普教PSG

我地曼有sob了，肥普who？

屌你btk都做到突破
錫菲聯執柒佢啦

法國高普唔係好識打傳統英式教練

錫菲聯執返個berg都好

想老母繼續踢利

前面無高佬
識頂既cb傷哂
破鐵桶都係靠死球或者谷人上去斬遠柱set中間
佢唔係唔識打，係無左key players打

看我布斯達
叱吒水晶宮

17場2分 係咪英超最差記錄？

其實係傷左VVD 之後
打唔到highline 所以係守得後左
攻唔到
咪變左成日和D ON9波

唔講今年
前幾年一對大sam moyes pulis 般尼呢啲波
夠成日失分啦

Real Madrid are strongly interested in Salah. He is the big target for next summer. [@angelomangiante - @SkySport]

It's pretty clear Mo Salah has had his head turned by the prospect of a move to Real Madrid, so this report is no great surprise. A story that will linger until next summer #LFC

@RealKevinPalmer

應該係

Liverpool have recalled centre-back Morgan Boyes from his loan at Fleetwood Town. The recall is because of a lack of game time. #awlfc [liverpool echo]

中堅人才輩出

google寫得1.79m高？

出場啦

包皮又輸緊0-2

包皮場場落場又冇掂波又冇射波
咁不如圍圈跑算啦

場波悶到嘔

一啲都唔似英超

以前大簡仲矮，
唔駛買人啦

鍠狗有冇錢呀 睇嚟六月又要睇鍠同水貨做大龍鳳

佢都冇咩點逼

影響軍心嘅躝算啦
同古狗一撚樣

錫菲降硬班

我懷疑佢已經唔聽高普指令 自以為是

肥普教psg咁大件事冇人講？

鍠見到佢而家咁嘅表現仲買佢 笑話

一早講咗

好行啦

鍠而家翼位係機師, 阿辛C奧, VINICIUS, 同唔知打唔打得番起既世3

世3傷多過踢 主席應該想賣佢走

Don’t leave lomo

世3越黎越似當年大哨咁, 身重 > 傷 > 無限LOOP

英超世界第20集講高治，臨尾講到史篤城降班果年，個個爭做大佬搞到軍心散漫，連操練都 Hea 住操。

咁又唔好咁快下判斷

沙拿去鍠馬 驚佢比人嫌太廢 降落B隊

岩岩見狼隊後備有however
佢係賣左定借

個時係咪沙基利同個咩阿奴杜域？

如果世三換沙拿換唔換？

賣走咗

痴線
車個陣都未必換啦
佢比個華為迪加50我ok

Valverde+25m照殺

asensio都ok

大傷過喎

keep到高峰期7至8成狀態 唔差吧

唔認為佢會對我哋有好大幫助

同個咩阿奴杜域差唔多姐

沙拉可否不要老

大簡踢英超
應該英年退休

果個年代英超中流隊仲流行搵肉體滲透

大簡呢d食路數同組織防線見稱
人地成條肉腸撞埋你度，邊講章法

狼隊呢場好睇

我地係買都買狼隻neto啦
真係幾勁

3-3

白禮頓

隻查奧爾淨係得個大隻同快，唔多得，好在無買

博左pen都要屌

［高質］沈旭暉：中共統戰最高境界：十大賣港金曲之首《我至叻》

ben white幾時嚟

咁都頂唔中龍

買botman算
左腳仔

諗緊KABAK係咪吹大左, 真係咁勁隊波成績會差成咁

Lille are demanding £17M (€20M) for Sven Botman. Liverpool are currently in talks with his Lille representatives. [@Ekremkonur]

山岸逢花真係好撚正

任何電視節目，只要阿叻有份出現。
你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

- 林振強

Holland boss Frank de Boer on Van Dijk: "If Virgil doesn’t get a kick back and things go a little faster than expected, he should be able to make it for the opening European Championship match."

This may suggest he could also play for Liverpool again this season #LFC

Heung-min Son is on Real Madrid's radar, according to @Ekremkonur 👀

賣咗13.5m

上場對獌打足全場

大sam會唔會又拎唔到分

咁平
直接車落去啦

Sor 情不自禁

no.

今日又要交功課

英人識踢波已經要20m英鎊

訓晒啦，
先可以睇下波ja

波=狼對白

D雪落到好似後期製作咁

Liverpool is the latest club to show interest in 21-year old centre-back David Carmo from Braga. The 6'5 left footed defender has a £35M (€40M) release clause but the Reds might be able to get him for less. A few other English sides are also interested. [@Record_Portugal]

阿狗都贏呢隊閪布朗

阿狗

阿都咁輕鬆2球，垃圾利真係垃圾利

屌你老母我地和呢隊垃圾
人地拉邊 沙拿係禁區邊散步等波到

依下係癲
可以搓到現空門

閪布朗失波咁多, 防守咁廢
反而利入波最多又大炒唔到

馬撚後上奪冠？

閪布朗個後衛係唔係on9
又射自己龍

大sam教4場

輸av 0一3
輸leeds 0一5
輸阿狗0一4

dllm垃圾利

0-4
垃圾利和左呢隊閪波

仲要主場

好sad 見到利近況咁 今年冠軍凍過水

個日利踢得勁閪 把握力好啲一早贏左

希望成隊垃圾利反省下點解可以踢得咁撚柒

其實只係跌返落凡間姐
比依兩年嘅成績養大哂個胃
今年回落返啲啲都叫做頂到係前面
唔使咁悲觀嘅

係對住我地先特別醒神

利都有17射
但得2球中龍

不過果場佢地作客
反而仲集中大巴

輸三場都係主場一谷失波仲多

比狗你真係唔洗瞓？

佢4點要起身食狗糧

阿狗都贏，利狗....

所以我地呢代經歷過03沙士嘅，係有晒經驗唔會輕舉妄動

只可以講一句，如果戴咗口罩都唔靚嘅，應該無得救

6年了

見親佢嘅圖都想嘔
好似去咗豬肉檔咁

Email好似車狗嚟

屌你隊隊對西布朗都大炒 得我地咁柒

人地隻左閘識入波 我地果隻呢

今年前四當贏

係

岩岩訓醒

我就lunch time啦

我都就brunch

利記 畀var 影響嘅分數

只得我地睇到

我係lunner 哥

個lunch哥真係睇唔明佢依家做緊乜鳩

大家有無掛住我?

純粹想要曝光度既白卡佬
對e種人，同對可樂清，六等星e類白卡佬一樣，無視佢地，當佢地唔存在說最好

咁耐唔見去左溝女？

唔好用睇正常人嘅角度睇佢
佢係真心攞白卡
雖然我好憎cctai
但佢講得啱
當日有份吹奏佢嘅
其實都係害咗佢
仲有其實好多13-18歲呢個年齡層嘅細路
都係思想未完全成熟，唔識玩但係有一股衝動搞到出事
其實都係大人責任

露營

謝隊拎冠軍啦

即係野外露出啦

想佢拎完冠去德甲教中下游
資源係無英超咁多，但又無意西d 中下游咁窮有得玩下

德甲會唔會受一個英人去教呀

唔會啦，教英超中下遊好過啦

唔好咁啦
Robbo咁多個入面最勤力最有貨交都比你屌

Code呢

2021年都無人約過出街

翻譯同字幕組又肯出

@韓妹

Liverpool are likely to sign a centre-back in this transfer window, but the identity of the player coming into Anfield will only be revealed when the club decide the time is right. #awlfc [@RealKevinPalmer]

Last month several names were being considered as potential targets and a final deal would only be considered if the finances were right for the club. #awlfc [@RealKevinPalmer]

失分比閪布朗仲難接受過自己冇女

呢個gif真係

未睇
結衣真菜

有無人幫手打格

好睇到爆
兩個鐘白畫面

個嘴好細 含唔晒

眼看著你難過

點解舊野成條黑鳩咁

而家開始

那個了唷

結衣出名口大

堆晒中間好核突

仲未見佐敦特別版

唔會有

係 得PSG巴塞咁多年唔見有

石原個口就真係大喇

擺我嗰碌 佢應該含唔晒

J啦屌你

我想同你絕交

Curtis Jones has been included on UEFA's list of 50 young players to watch out for in 2021

施丹話想買son
salah無得走 慘慘豬

如繁星 照著雲 我看透更多
航程中 你共行 無畏去到多遠

盲反 (阿叻上身):
我唔知
我唔明
我睇唔到
我唔理解
呢啲係你嘅觀點
黑咗個英超冠軍唔駛還？

要照顧唔同口味嘅巴打嘅
不過呢個post鍾意肥婆嘅佔大多數

%1